美國國務卿蓬佩奧確認香港不再享有港人治港的權利。

蓬佩奧說：「任何有合理思維的人今日都可斷言，香港不再維持高度自治權。」他又說，中國顯然要把香港打造成中國城市一般。

Then free hk
Make it independent

打造

多謝

no, thanks

出嚟口交兩句算，唔關我事

推

玩撚完